新城市根本當啲人係臭四

冷氣都關埋。根本想迫人走。
完全唔在乎在場理人。

我星期六都想去行下了。

正仆街
接名店sales放工

根本呢個商場係做大陸人生意

同人民為敵

狗屎垃圾商場

因為人地做蝗蟲生意
Wfc 本地人